香港有咩地方啱一個人去消遣下

補假放閒日，呢啲時間搵唔到人陪，想出街hea下又唔知去邊好

西環碼頭

東堤小築

M記

睇戲啦

想室內

有咩玩

唔想同廢老一齊hea

冇戲啱

唱k

好多朋友仔陪你

入西貢D山洞探險，再唔係入重慶大廈玩伏匿匿。

做d你平時好想做既野

仆街落雨

我會唱k 自己一個唱咩都得 又少人

Barbecue

啱啱google完

幾有挑性

東堤都唔識 落咗嚟幾耐

室內沙灘

好多男人一個人去呢兩度消遣呀